其實唔好再咩熱狗泛民啦

唉，見到熱狗泛民係度罵戰，真係好反感，我終於忍唔住開po

其實有一種立場叫本土派，不過俾中共打壓以黎，今年已經冇咩聲氣了

好多人可能上年今年先加入留意政治，完全唔知有本民前時代，青政時代，政治選舉係幾咁精彩，後生一輩係幾團結。

同大家重溫一下4年前，香港民族黨既選舉政綱：

政綱

任何利國利民的政綱在中國殖民統治下均無法實行

唯有香港獨立後方可實現，故敝黨將稱之為執政願景

褫奪97年起 所有雙非嬰兒的香港公民權！

為自己投港獨一票

出入境政策

設立港中邊境關卡，打擊走私問題

教育

禁止以普通話作為教學語言

禁止所有學校預留學額予雙非學童

大幅削減中國籍國際生大學學位名額，同時增加本地學生於本地大學從事研究的資助

軍事

設立常設軍隊，抵禦鄰國入侵

設立徵兵制

政治

將香港建立為單一制主權國家

推行西敏制議會，廢除現有行政會議、特首及功能組別推動政黨政治

人口

褫奪97年起所有雙非嬰兒的香港公民權

停止輸入中國移民

中國籍國際生畢業後不可直接留港工作，留學期間不計入居港時間

文化及藝術

推行香港語運動，廢棄所有普通話譯名，日常拒絕使用普通話

打擊文化入侵（如廣場舞）

成立專業藝術行業互評機制，為藝術工作者提供專業資格及資助

透過定期舉辦各類藝術項目，培育觀眾群，長遠培養香港公民對美學之修養

培養具質素的本地藝術家及文藝創作，建立自己的品牌，將香港文化藝術輸出國際

社會保障制度

反對設立全民退休保障

任何非永久居民不得享有社會福利

全面取消強積金制度

外交政策

香港維持中立國地位

保持與西方國家友好

維持與中國區域合作關係

發展香港為聯合國亞洲事務基地

醫療政策

拒絕輸入中國醫護人員在港執業

提高非本地人使用香港公立醫院費用

大幅減少中國人佔用非緊急公共醫療資源

資源問題

增建海水化淡廠，長遠取締輸入東江水

資助發展本地農業及畜牧業，提升本地農牧品產量，以應付本地對有質量保證食品一定的需求

經濟政策

限制非永久居民地產投資

拒絕依賴中國，開拓全球業務

優先聘請香港勞工

取消中國居民自由行

停止興建高鐵、第三條跑道、港珠澳大橋

體育政策

禁止外國球隊參與本地聯賽賽事

設立不設項目限制之運動員獎勵基金，資助職業運動員增建運動場，以優惠價錢租予本地運動團體管理

撥款興建大型體育訓練場，提供各類運動訓練設施